沃門政府今次贏臭港幾多條街？啱啱宣佈無限期停課

沃門做嘢爽手過臭港幾多 垃圾臭港政府 屌你老母

Diu

藍絲： 獨裁政府就係有呢個好處，想點做就點做，唔需要理民意

好想家中廢佬中招

屌 最撚弊臭港都唔撚係民選政府呢
沃門又然

好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

上面大陸一日唔停公眾假期, 學生就唔會比家長帶返落黎14日自我隔離....... 上面繼續放假既話, d 細路就愈遲落返香港啦

臭閪林鄭又獨裁做嘢又柒

對面海贏緊幾條街